【手足獻計】同越共一樣打遊擊戰

香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
獻世派議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會有任何personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點
- credit FuckMinds

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

其實學越共整陷阱好過

Thank you bro, 請支持我另一個美軍即製武器手冊post

唔洗, 多謝你出謀獻策就真

有冇建議叫大家唔好做呀？例如菠蘿？

推一推 集思廣益

100 deadly skills 嘅highlights
[url]

仲有呢個精華 of “100 Deadly Skills”，由Navy Seal寫，請唔好錯過

Push

大家參考下

陷阱點確保一定中狗而唔會誤傷其他人